人性大考驗，港式民革(飲食界)正式展開！

邊間飲食場所老闆逼員工打針邊個就係賤精

市長獲取前任真髓展開人民鬥人民大戲碼

自動認証藍店好機會

打針都可以為自己，重點係入餐廳唔可以寫資料

真

已經發生緊